中環有條撚樣白衫

捉住個左女仔等佢俾狗咬
搵人起底, 等手足神獸

正PK

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

嘩屌

推 搵佢出黎

P牌推唔撚郁，條撚樣仆街到

push

老豆搵仔呢
訓咗？

的確係訓左一陣
比D時間

高清 認住佢！燒！

屌， 推

推！！